# Weibo </br>
nodejs练习项目 - 微博类（持续更新中） </br>

express + mongodb + (jq + bootstrap + ajax) </br>

完成功能（部分）： </br>
1.注册登录 </br>
2.发送微博、转发微博、删除微博 </br>
3.上传文件 </br>
4.评论 </br>
5.首页、用户页展示 </br>

2015/12/28 </br>
6.新增关注、取消关注 </br>
7.解决部分BUG </br>
 </br>

start: </br>
1.下载并配置nodejs，mongodb </br>
2.当前文件夹下-命令行 npm install </br>
3.运行 blogstart.bat </br>
